屌港女用狗仔式衝刺 就好像omakase食蛋咁

係最後必要既儀式

A09

死a09

樓主真人有女

ching心水清

又幻想..

樓主憎人有女

樓主話佢真人有女
妓女都計

樓主叫雞都唔敢，仲係青頭仔

佢有玩過邪骨 算唔算係叫雞

大力金剛屌，屌爆賤婦。